香港考車牌考好9耐、想去台灣考

本身都報哂考26&46、但實在等得太耐又驚要重考、想問下本身有台灣居留証、可以到台灣考牌、但香港要求要係當地証明住半年先可以免試換香港車牌、有無人試過好似我咁但無係外國住半年都可以換到？

好肯定同你講唔得

唔止住半年 你仲要證明到個牌係期間考到

利:換過

屌我都想，覺得唔知考幾多次先pass，仲要肺炎搞到改左期無得考住，但要住半年...

又貴又耐，肺炎改一改要遲多3個月 dklm

放心

你去台灣住半年囉

例如去外國讀書、半年期間考到返來都可以換

一定要住半年，唔洗諗

利申換左

你有居留證啊嘛

唔得
我同太太係台灣簽紙結婚先叫做可以有合理理由長居台灣 我都唔係即刻換到牌

我都係台灣結婚、但一路都係香港生活、諗起要住返半年呢個問題就煩、香港又有疫情又成日Delay...考到個人都燥

咁你有無換到？

換咗啦
我過咗去住咗幾年啦

台灣唔係揸機車多？

渣車要牌？
渣左8年，無用過張牌

除左台北之外係